放射天團五堅情！娛百狼人殺 & 叮咚五堅情討論(235)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至四香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 無上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.24 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP (十二人警長狼兄弟局)
29. 2020.10.26 史上最高配置局 九澤沁上警跳預死不退水做乜鳩 (真・季冠賽)
30. 2020.11.24 娛百狼殺第一次滴滴代跳成功！！！ (魔術師局)
31. 2020.12.01 被高壓考驗配置 Magician Lai博心態保預成功 (魔術師局)
32. 2020.12.10 首夜被愛神抿爆 狼隊絕地一搏
33. 2021.02.24 高玩心理戰 卜心零九大對決 (魔術師局)

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

娛百環節《叮咚五堅情》:
第一季: 五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。
第二季: 新北市北海岸夢幻露營，展開2天1夜同居生活！

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

W0LF(S)五堅情《#反正我好看》feat.Samsung

其他常玩合作歌曲 Playlist:

Inside Joke及人物關係圖解釋：

高玩丫語錄 (歡迎投搞)

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
附貪食鬼、五堅情問卷、鬼故特集等精彩五堅情互動單元。
暫時休業
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)
2021.01.13 (預言家死都唔跳，狼刀石像鬼）

私心置頂 之 你地邊位

感激chimonbb

你下次直接去#1
[...] 以此內容建立新主題

然後先入Google doc copy番#2, #3 的內容會快d

Nplm

nplm

原來依家先錄新歌

嬲到想講粗口
呃我地錄新歌點知原來係配音
唉 起碼今次真係有啦唉

終於肯出新歌

可能係五堅既新歌咋

唔好燈佢已經成年冇出過個人啦
比啲鋼盔聽下個人啦拜托拜托

睇comment似係葛大為填詞omg

應該係 好耐之前仲有clubhouse嗰陣聽到葛大話要send啲嘢比大大
Btw 呢個係葛大個story有冇人知係咩來

咁我地仲一唔一齊 睇大結局啊

沁岳

好得意呀佢兩個

好期待

三月份文字預告出爐啦
今個月有叮咚3
阿瓦隆會加派西同魔甘娜

值得期待

是咪終於唔使再見到cto

CTO好似仲有兩集 冇記錯話有八集啊嘛

有新嘢睇好感動

下乜播咁耐都仲未播完

我最期待的畫面出現了

終於有 好期待冷帽順毛龍女同埋攻擊小賴村莊

一陣無cto俾翻佢老細問米你咪仲仆街

五堅全力發展youtube channel早日脫離娛百好冇

卜心：那我覺得零九是好人
龍龍：為什麼？！

佢句為什麼既語氣極度質疑到爆
佢被呃到玩到完全唔信豪哥了已經

好期待

※七人版特殊規則：第四場戰役需要兩張失敗牌才算邪惡方獲勝
利申未玩過, 想問七人版壞人其實係咪更難嬴?

唔係
因為有七人版有三壞

出面玩係咪邊round,幾多人
都係一張失敗牌就夠

上網睇人玩都係一張就得
另外見過連投票都係匿名

最尾兩round都要兩張fail牌嘅話
壞人除咗靠認梅林
好似勁難贏喎

三月又係忙碌的錄影
大大FB

無計 2月停左廠成個月

我玩7人版都係2張失敗牌

第5round都係一張失敗牌架 淨係第4round先係2張

係呀
不過我通常都唔記得要睇番張嘢

演唱會呀

喂呀好正

我啱啱入嚟就係想po

差啲同步左

好似好正 打卡一流幾時俾我過到去

4月10號市政府
要隨意門先掂
唔係我地隨時飛去賀佢一週年

係咪要開個盤睇吓佢下一個副業係咩

九叔派西

九叔

唔俾講野好好笑成班傻仔係度舉手

睇怕雨姨又要輸

個個都忍唔住講嘢

澤仔

鋒澤

龍哥好亂黎既感覺

雨姨

米格魯

九叔大男人對樓頗

雨姨想點

霸氣九

好man

雨姨完全唔識玩

九叔勁到

09勁到

鋒澤咁快畀九叔帶哂風向

卜心88啦
頭先佢爆左

偉晉兜唔返

偉晉爆埋
3個狼都自爆

佢真係好努力
但係九叔太勁了

雨姨冇幫壞人做事

偉晉

你都不要講話

可惜好睇過狼人殺 唔會一面倒

梅林太明顯

雨姨係咪終於第一次贏

呢句正

睇親楊士弘都有想打柒佢既衝動

點解連狼來了都要有佢

真·廢村
釘鞋是什麼都問得出

我仲未諗到係乜

滑板？

D中文好差

係冇常識

個先知有幫過好人咩

唔自爆贏咗啦

笑死
賴妹最後話邱鋒澤你很過分
咩意思

點解狼要講正確答案

覺得狼太明顯
特登估唔中找狼？

個村長都on撚99
賽車點撚樣係物品啊

得masha明顯啫

江華：你嘅問題就係太有自信

小賴唔爆都未必搵到晒狼

其實真係2揀1 澤仔同思佳太民

七個人嘅阿瓦隆係好睇好多嘅

不過大家仲未熟
魔甘娜大玩錯
梅林都仲係唔識隱, 太易俾壞人反勝

伸脷

Omg 佢今日係妹妹頭
心情仲要咁好

終於有七人版所以咁活潑
抽到派西諗住有得操作

不是找一隻狼就可以了嗎?

但其實佢同小賴已經係最識玩既2個
如果係其他人抽到可能仲爆

我發覺咁多集桌遊既陳零九我都好鐘意
每集都有令我翻睇既點

你講起好像是
太耐無試過搵狼.我自己都記錯

真，見到佢做派西
覺得佢好難揀認錯梅林
以為呢局會幾好打

不過都係輸係好人無好好保護梅林
好想快d睇下一集，期待佢地進步多d

09賽後哦小賴做咩
明明係王思佳同邱鋒澤太廢

應該是讓其他二人食少D炮火

其實
你知唔知個GAME點玩架

Enlighten me

呢個板 忠臣既能力都幾緊要思佳鋒澤兩個暈到咁擺明唔會係梅林

其實九叔視角第一局就應該站到邊
因為第一局雨婷投場外白
如果雨婷係梅林，小賴係壞人，雨婷第一局就要投反對
不過可能後面小賴扮暈搞亂咗九叔啫

係呀，派西視角莫金娜一保錯梅林就會爆炸，所以一開始梅林唔可以扮暈保壞人架

大大最尾爆晒仲用生命表水好正，話壞人想令節目長啲所以唔出失敗，笑死我

真係好好戲 局勢咁明朗 自己又爆咗
都都仲死撐 話人藏很深 點解忍到笑
雨婷要加油 其實有啲想睇艾姐玩

其實我覺得鋒澤真係要研究下點玩
佢做忠臣長期爆水賣視角
完全唔保護梅林 又唔搵梅林亂保人

思佳姐新玩正常發揮

小賴就太想隱搞到比錯資訊派西
九叔玩得幾好

壞人啲邏輯大爆

想睇鋒澤拎刺客或者梅林

釘鞋是甚麼

Are you serious ? 做得不錯

我都好鍾意霸氣九
娛百個後制 龍女怕羞個樣好正
大大又咁樣輸俾九叔

髮型同髮色都好襯九叔

如果係一視同仁就係應該哦埋佢兩個太暈民冇保護好梅林搞到小賴諗住要扮俾假料去隱嚟避壞人結果fake埋09
不過09唔會哦佢兩個啦

九叔通常覺得係可造之才先會哦最鐘意哦賴妹

我以為日常嗆緊小賴

如果佢要哦佢2個就唔單單係哦 係要再次教過

我諗唔係再教 根本冇識過
09：她還在理解這個遊戲

對住其他人：你很棒

咁09作為派西以佢視角係要靠梅林俾正確資訊嚟認返好人壞人出嚟嘅
第一反應梗係哦小賴俾流料

今晚大亂鬥

好似好耐冇沁b

大亂鬥無九叔有d可惜

可摸以用英文老師換09師父返嚟

英文老師意思係小狼君？

佢唔係好鐘意教啲係人都識嘅英文單字咩

冇09
我多數ffwd小狼君嗰part
發言一直都仲係冇內容同緊張

要靠荳同沁喇

背光的風景裡
卻讓我看見光明
敲碗陪在你身邊或者潛台詞插畫

皮蛋九叔新節目

條link開唔到
不過我估係呢個

嘩 原來之前就係拍呢個節目
估唔到九婁做埋主持

婁做主持...

4月11日起每周日晚上7點播出

叮咚3

唔明點解會搵佢做

忽發其想
佢哋會唔會為呢個節目整一個主題曲

百分百簽唱會？

乜佢哋會有偶包

唔知播1個鐘定2個鐘呢
星期日8點又要追全明星 好忙

大佬首歌隔咗幾耐啊娛百真係好嘢

係喎
搞唔掂 搞唔掂

我相信你既第六感

得九叔有嗰啲通告費唔夠嘅偶包

3月仲有放射天團VS地方婦女 百分百遊戲王
正呀喂
係咪就係佢地玩到傷晒嗰次 一定好刺激

九澤婁有時會有

呢句真係

澤的偶包係不可以素顏

九婁組合值得期待

婁我都分唔清係有偶包放唔開
定已經放開咗但出嚟效果太尷尬

房間

娛百Avalon 最無聊係，全場得09識玩，根本就控制晒其他玩家既行動同思想

佢要營造rapper嘅“氣”

之前玩狼殺咪因為咁俾人插過

祝好運
佢2個主持都....

九婁都算5個入面主持最麻麻嗰2個
不過有小禎擔大旗應該ok嘅

我都咁諗 真係要靠小禎carry

呢條潛台詞yt好高清

駛唔駛拍到咁型 豪哥

最慘抽起09會搞到連局都好難開
太高手向，要09帶game

我反而覺得咁樣都幾好睇啵
係唔係俾娛百餵開屎所以要求低咗
（利申九粉）

只要佢喺邊邊個邊局勢就好明朗

佢哋設定上09係桌遊社社長

但都要有個識玩既人一路玩一路教下同埋賽後輔導
如果全部鳩玩就笑完就算 永遠冇進步
雖然而家都係

大大唔記得九叔幾時生日

佢唔記生日㗎 佢連佢呀媽都唔記得

問佢 10.31 佢係咪會答萬聖節

又小賴坐中間

丫頭: 我不可能殺她 什麼鬼
咁都得

無聊區

我俾大大笑死
那我也要變女生隊囉 耶～

大大

今集啲人玩得好唔好唔知 不過至少幾好笑

其實到而家都冇咩嘢盤過
淨係好好笑

晉賴真係好好笑

係 完全冇人講出過有用既野
但出奇地好好笑

沁b個笑話五花肉想點 講緊咩

但我笑左
沁b開始冇乜梗了

好似越來越爛

oublie-le

係咪冇貨

我佩服佢諗得出

又會咁樣衝咗隻狼出去
之後仲保到兩個好人

聽晚有國際美人但冇九澤
晉婁主持

我要聽愛你的心

有國際老美人補返數讚啦

又有潛台詞聽

小郎君玩咗咁耐都唔識玩
佢歸票位跳預言家求其推個人出去
或者求其歸個好人俾狼隊衝票都得啦
反正又冇女巫唔驚毒

好想聽
10幾歲既創作 咁既名應該好正

最搞笑佢保267
覺得345出一狼
最後歸3
咁89去咗邊

仲以為沁岳今場拎到mvp

第一輪三隻狼都棄票 明明有機會衝到3走

567覺得1難推所以刀1

丫頭又開天眼

格格今日仲有錄埋狼殺

5月有得睇未

三隻白羊

大亂鬥而家都係好好笑
晉賴沁都好笑呀今晚

娛百一向係宣傳上個作品
所以佢出下首新歌個時應該會播

大三角哈哈哈封面會唔會太正
好想聽愛你的心+1 好直白 九叔台語

終於到國際美人
睇一日飯局小賴話佢玩得幾好

我荳真係好似冇失過準咁

因乜解究香港睇唔到全明星運動會第二季？

用vpn頂住先

用 Vidol 看

今晚除左潛台詞+日環食
仲有得聽兄妹+分開的學問！

分開的學問
好似冇睇過live 唱呢首
點解三刀連講歡迎收看啊嗚狼人殺都怪怪地

兄妹超正
三刀個斷句怪

賴妹比三刀更似代班

琴日聽完分開的學問 今晚又有得聽 期待期待

琴日有得聽??

用vpn有得睇?係邊睇?

vpn去台灣 入番全明星運動會youtube就會正常見到

我見到得10分鐘

個預告好精彩 特別係大三角嘅部分

自己聽

九問大大：什麼時候跟大家分享（戀情）？

4:10 大大以為自己好細聲
其實好清楚聽到卜心贏左16萬

呢個live完全將大大嗰種三姑六婆講人是非嗰一面展現得淋漓盡致
嘩 玩咁大 怪唔之得輸咗要做紀走心

頂我都聽到身上有咪的好嗎

俾我係卜心就鬧鬼佢

好有藝術感既簽名

好似左手簽咁

應該係啦 手都震哂咁

楊士弦老是常出現

點解又係雙狼王

我也查了6

晉賴雞腿堡

悍跳FEEL

唔係捧佢掛

我都發現到

聽落完全係認1係預感覺

點解個個都認2

婁怪怪地，似狼

百分百小狼人宣傳局
真係瘋澤
豪哥一副見怪不怪既圓臉

考驗我荳嘅時候

然後荳姐係狼帶走哂個風向

騎士呢

荳認2嘅話 直接標狼

國際老美人

好似西瓜錄親都有思佳

我都睇唔透荳件衫

魚皺美人

魚皺美人後製100分

真係好尷尬呀楊士弘

荳姐一野收佢皮

甚麼是釘鞋

講咗等於冇講

跟荳姐

荳姐mean佢好波

真係想剪左荳荳中間條野

屌 炒車

艾姐

西瓜似似地好人

唔該思佳姐 唔使聽楊士弘

應該毒啱剌卦

9應該狼走
剩一狼

老美人多謝你毒

其實係小賴發言唔好
不過算啦 頭先一定認到我荳好人

我太執着個也字

偉晉咁撚浮誇已經唔似真預

頭先上面先有人講荳姐認2預就係狼

我阿
不過原來佢推自己友

雙狼王 騎士局真係世紀最無聊

艾妹帶啱小狼

國際美人個wet look會唔會太wet

真係狼

真呀
點解咁q鐘意玩雙狼王

呢排睇慣咗3神局
成日唔記得有騎士

仲以為西瓜只係個on9既好人

宣傳局貪快

西瓜哥哥頭先D表水真係
雙狼王局喺度講唔一定狼王起跳

原來個娘娘腔查指甲油
男人之家查指甲油嘔唔嘔心啲呀

我都係
最近佢做好人成日派膠我以為正常發揮

荳荳賣晒兩個隊友

荳姐即刻賣走佢

冇坑啊
其他好難推 第一輪發言一定係推 7 9

另類打平衡

果然係倒鈎怪

其實佢都踩3 9 已經留好扛推位
7 發言真係太差 1注定出局

果然係名不虛傳嘅倒鈎荳

其實8,9都想站番1
荳姐都未必要推隊友

但d人都已經識睇1
愈浮誇愈係狼

又問點解叫日環蝕

後製指住九叔：他是自然現象

後製笑鬼死

係 越嚟越明顯

點解娛百近排啲後製好笑左咁多岩岩又魚皺美人

3狼加8 9都係最多平票 要PK 應該冇優勢
應該就好難推到佢出局
多一個站1就好啲

愛你的心 仲要搭十字步

竟然講返一年前啲inside joke 好正

分開的學問

我都覺得最近啲後製好笑左 係咪換左人整

新一年終於進步下

大三角真係澤仔嘅歌最好聽

兄妹

繼續天眼制霸
3同4都懷疑緊思佳姐

但難唔到查個毛一下捉到牙荳

勁鐘意聽佢唱兄妹

到而家仲係睇唔透佢啲衣著打扮

我都係 婁講到空拍又尬仲以為佢狼

念念不忘有冇咁鐘意條滑梯

不會有第三首
比較快?!?!

艾妹玩得唔錯
幾鍾意睇佢

謝謝你的祝福

尷尬個屁呀

英文大傻二傻

英文大傻&英文二傻

好正

你山洞出嚟？？？
邊個同你講女人先可以搽指甲油？？？

哪裏fengze 搞唔掂

好耐冇追po
以為返左古代
依家2021 la，男人搽指甲油有咩問題？
佢又唔係搽係你隻手到
佢行出街又唔係代表你
關你咩事？
加上人哋有名嘅，可唔可以專重下

西瓜真係唔得 越講越怪
真係以為楊士弘係狼
係天光未完先諗係5/10

睇到呢段留言我以為時光倒流咗

大大：這是甚麼意思

別問我
今晚字幕組加分 好好笑

唔講以為翻咗去古代
都2021啦 如果你覺得接受唔到可以唔洗睇 無謂喺到講呢啲說話
同埋希望你學下咩叫尊重

最好笑係九叔仲口噏噏
Be you when....哪裡....啊對

你呢種人唔識得咩叫尊重 先係最嘔心
人地要點關你叉事咩

你地咁多人quote
我先見到有個咁低質嘅留言

大傻二傻 好cute
英文差 台語叻
愛你的心嗰段好好笑呀
仲跳埋啲老舞步

Same
咁on9嘅嘢都講得出

頭先睇到以為睇錯 咩年代
男仔要藍色玩車 女仔粉紅色玩公仔?

見到笑咗出聲
佢係咪嗰個斜視古代人

九：大概有四五個節目找我們主持！
但我們沒有全部都接啦
就是我們呀 我們5個人呀

重點係我們！所以除左九婁仲有嘍！

omg 5個一齊主持咁正

個節目組都幾重手

omg

以為睇錯+1
估唔到呢個年代原來仲有古墓人

俾得起budget搵佢地既睇黎應該係啲有錢大電視台

嘩咁佢地咪好忙
娛百又會俾佢地出去接主持既

佢地宜家係咪好貴
好囉好囉 終於衝出娛百

我都以為佢講我們係最多指九澤
點知跟住佢話5個 勁surprise!

可能想佢地出去再吸多啲粉 然後可以帶多啲人睇娛百

衝出娛百

要請哂5個應該真係幾貴
之前聽九叔講淨係做下啲個人業配都已經唔平咁

放人係咪娛百執嘅先兆 不過娛百淨係一星期錄兩日都夠困身
而家接五人job仲要夾得到時間真係難度登天

想像唔到佢地會忙成點
嚟緊又要凖備演唱會又要出碟

魚唔過塘唔會肥
G持

9叔未過塘就已經...

諗起呢張圖

九叔喺邊到講的

琴晚直播呀

剪錯預告定真係播兩局
但今晚明明仲有采荳紀下集

大家思路唔同姐 見香港對多元化咁保守就預咗會出現嗰位巴／絲？嘅cm
不過個cm打得尊重D會好D

似真係兩局.

35分鐘播兩局有上帝視角, 應該又係得啖笑
仲要有孫生 魔術師局好心就咪叫佢黎玩啦

其實我唔係好明而家魔術師局會拎嚟比新手 宣傳玩..
好奇怪

咪係囉 連佢地班高玩都覺得難未掌握到
新手根本無handle唔到 最後又玩爛搞到崩哂局都唔好睇啦

又有孫生
兩局咁又係預咗笑下算

見到佢個樣就唔開胃 幾時整返個男神局來睇下

今晚玩兩場係咪趕宣傳
35分鐘咪即係每局10幾分鐘？
仲要有垃圾孫生

睇完個預告真係呆咗
35 分鐘 兩局

即係應該狼贏得勁輕鬆啦 三狼輕鬆屠

仲要首刀女巫 應該可以極速屠神

九叔可唔可以控制下佢條脷
佢係咪就係咁樣chok 親條頸

就咁睇兩局都衰女巫
第一局好明顯就係女巫首刀唔開毒然後狼王帶一個
刀最後一神 完

第二局就幾個可能
狼自刀冇被救
小賴真魔術師
第一日換咗佢同女巫 女巫首刀 佢死
女巫唔開解藥 (準備被全個yt 屌）

仲要上帝視角 好快就知

個預告睇到好暈

呢個後製好有綜口味字幕君既feel

短褲龍

美腿

記憶頸枕幾正喎

覺得自己冇機會用到

呢種無得摺埋如果拎上機用又唔太方便

最弊都唔知幾時有得搭飛機
平時又唔會用到

太大嚿啦去旅行好哂位

pattern ok wor
諗起有排都唔會飛到就好sad

我都有舊唔收得埋既
想拎上飛機既欲望一次比一次少
真係好麻煩

Hello大家好我係新人！竟然琴日先俾我發現有講五堅嘅post平時都係自己一個睇佢地啲野

Hello 諗緊應該點樣叫你
龍龍 定係 伊伊

我係丸丸

我見到你有喺隔離全明星個po

龍龍係邱殷龍專屬名稱

新人好呀
我係純純
你想大家點叫你?
多啲上嚟傾五堅啦

Hello丸丸
不如叫蝦蝦 好似幾搞笑

嗰個唔係我黎架 可能有人咁啱同我個名好似

叫伊伊會唔會太老

hello蝦蝦我係絨絨呀
見到你個名我勁肚餓
未食飯

Hello 蝦蝦
哎呀 認錯人添
原來你琴日已經有喺度講嘢
唔怪得我記憶錯亂 以為你喺隔離po

不過如果你得閒 我哋都推介你睇全明星運動會㗎

我都係新人 身邊啲朋友都唔識五堅情

Hi 蝦蝦
我係monb 都係九晉黨旗主

halo 我係花花
我都係身邊冇人睇

咁上嚟傾啦
我係純純
你又想大家點叫你呢?

Hello 純純 絨絨 monb

我其實係九澤黨架

同埋都鍾意chimon

Hello 蝦蝦 我係轟轟
係大大fansss 你最鍾意邊個？澤仔？

你有睇泰劇?

Hello蝦蝦我係蟑蟑 歡迎加入動物家族

hello我係讚讚
我係九婆 你呢?

咁我叫飯飯

hello 讚讚is here
我有啲fd都有睇狼殺所以有追五堅但佢地應該冇我追得咁貼

蝦蝦我係九九

halo我係花花
我都係身邊冇人陪我講先上黎尋開心
一齊上黎傾啦

Hi 飯飯

Hello 花花 轟轟 蟑蟑 讚讚 九九

我鍾意澤仔 但係最近都越嚟越鍾意賴

其實淨係睇過一套泰劇 就係the gifted

前排monb先話gifted好好睇

The gifted 係好嘢嚟 我幾個月之前都喺度推介過一次
隔離有泰劇BL po 有興趣可以入去睇下

飯飯原來都係新人？我以為係舊人改咗名

真係好好睇

滿足哂我哩啲鍾意超能力嘅中二病分子

hello 飯飯 我係絨絨
我都係啲frd唔識五堅
所以要上嚟傾

演員有演技 情節夠刺激
泰劇嚟講呢套真係好正

非常推薦俾未接觸過泰劇嘅人睇
睇完呢套會覺得 chimon 真係好型

大家有無諗過疫情過左飛去台灣睇演唱會
如果遲啲有得開嘅話

不過最近已經冇咩煲劇嘅心

套套都睇咗少少就冇睇

實會啦 一定要

其實大家係話小巨蛋相認
而家唔知仲有冇我哋份

追劇疲勞 我都有 所以最近除咗千星之外 都冇開劇嚟睇

九澤又冇份 小巨蛋又冇我地份
佢地話有都係差唔多暑假 我地有希望有得飛咩

有呀

點都要睇到一次！

其實我平時睇開日劇同埋美劇

不過最近期嗰套好似已經擺咗半年

我追劇日常疲勞

我以前睇台劇 而家睇泰劇為主
有心情追嗰陣可以劇接劇咁追 冇心情嗰陣開一陣就熄咗

最上次睇想見你 好似用咗兩日定三日就追哂

跟住之後就冇再睇完過一套劇

睇嚟我冇心情係佔大部份

想見你我都係用咗兩日就追晒
睇完一集又會想接第二集 停唔到落嚟
但係夜晚睇會好驚 好心寒

係囉 不過如果下年嘅話點到飛到掛

到時可以組團

真心想組團
現實中冇friend願意咁同我癲 咁樣飛去台灣追星

尋日見到佢地講5月演唱會會有特別嘅表演好想喊
九澤最有意義既第一次演唱會我地就咁就錯過咗

g持！！！

真係好恐怖
之前睇嗰個謝芝齊睇到打冷震

大家好 我都喺新人
不過就冇好似大家咁改五堅名

冇上水一個鐘就多咗新人
hi蝦蝦 飯飯
我係水水
希望真係組到團睇concert

好呀好呀
自己一個去好冇feel

Hi我係水水

同埋都好尷尬 同佢地講又唔識邊個
最尾只好上連登同大家傾

係 已經無我地份
到時唯有去yt j下片過日子

個片頭咩事？

嚇親我

同過現實啲frd講
點知有啲話冇個靚仔
之後就決定上連登圍爐算

我都係

一樣
我講親都好似唔知我做緊乜咁
所以好彩有呢個爐

Hi 我係monb
我認得有D名係全明星個po度過嚟

希望到時娛百會有全記錄可以睇下啦

今次我真係認得

Hi 我係丸丸

好多新人，我都跟隊新人留名。
娛百狼殺我一開始都係當綜藝睇，睇睇下就因為五堅睇。
全明星都有睇，支持下Masha同采子。

又抿中我澤係女巫

突然咁多新人 歡迎
我係九九

我係丸丸

真係父女兩狼

今晚點解播兩局嘅？

monb同大家say個hi

屌孫生又up mud 9

mute 咗

完全零重點

可惜
又係估中哂但唔敢毒

話想進步 但你就係冇呀

給09遊戲體驗乜撚嘢啊

呢局可能兩晚玩完

賴妹辛苦晒

狼人殺始祖真係差dd...
估唔到23會認真玩
仲以為會求其叫6號自爆就算

卜心有講下輪驗邊個咩
定我聽漏左

6號又ok喎 仲可以踩到孫生

冇

狼人殺始祖有冇一局係玩得好架

唔怪得知咁快完

2做唔成真預
1狼王 2魔術師
2個視野都冇

下一晚殺埋婁得啦

3刀真係剩係識抿牌
一講邏輯就唔得

明明8視野完全係真預
但全場踩
佢驚狼王自爆帶佢啊
成班低玩

嬲到失憶

佢投啱票喎

佢第一個懷疑8要背
之後全場打8

9叔cls

零九

同埋一聽就聽得出佢魔術師啦
佢自己都知柒左

09勁到on9

好撚痴線

完全心心眼

九叔真係CLS

而家仲未完 第二局咪仲快

自刀咁秀
CLS

重有？？？

第二局應該仲短

10點先地方婦女

下局仲短？

個片頭咩事 係咪唔記得剪走

我趁孫生講嘢即刻睇你哋啲留言
小賴好慘嬲到講錯女巫

玩面殺已經冇難度
要分10間房做網殺先得

鋒澤開毒應該有得鬥
上次盲毒錯比班唔識玩既屌完唔敢毒

一走走2個神 唔怪得

可唔可以殺左孫生先

始祖係女巫唔怪得啦

Omg
得返預

死兩神

屌，兩神死

始祖，笑死我

使鬼玩咩 交牌算啦

成班抿牌怪物

死2神
預查死人

時差咗少少 跟隊+1 好啊好啊
唔想自己一個飛過去睇

賴妹哭哭

死2神

如果預女抿牌都懷疑小賴
抵畀人毒死啦

賴妹2場都辛苦晒

又啱
2個都抿佢怪

始祖玩左咁多場都好想打7佢

賴妹慘慘豬

始祖有無一場係玩得好

拿拿林自爆算啦

真係好慘 成日因為個樣比人懷疑

始祖同楊士弘 黑姐新竉

on9

始祖真係廢到好痴線

好想睇小賴點運用魔術師呢張牌
真係好可惜

過啦泡菜飯

然後chat room又會有人講set番女巫可以自救啦

佢點解叫做始祖

咩都做唔到

仲唔自爆?

第一次上介紹佢嗰陣好似講佢個封號係
狼人殺始祖

三刀抿牌搵神勁

咁呢兩個比我寧願睇始祖
楊士弘講嘢真係好難頂

人狼狀態統一下好事嚟
必然嘅痛

凹嗚狼來了

究竟今晚睇左d咩

龍女都有九叔計數機後製

第一日日頭都未講曬嘢就完咗

得四條友講咗嘢就完咗

點解mvp俾查個毛唔係俾澤仔

點解宣傳版都要同黃明志share

會唔會完得太快......

係咪史上最快完既局

第一局睇九叔秀其實幾好睇嘅

呢局係咪快過九叔抿牌468我是騎士驗4

468 至少捱到落第二日

果一嘢好型
型都痴線

係 嗰場愷樂最後仲有機會悍跳

水晶配發瘋的母狗
電影公司識玩

果場如果愷樂跳贏咗 好人就贏㗎啦

講贏仲有機會贏
呢局比狼屠

個下好型

打錯 狼就贏

幹下去！

抿中女巫

揾到女巫

唔使細細聲大大聲講都得

不過呢啲秀一次就好

我個局睇左超過十次

女巫預都話小賴怪
咁小賴抵啦

係喎失左憶 收返

嗰集仲有預言家對跳

小賴係魔術師 個樣怪啲都正常嘅

嗰集重要幾好笑，我都睇左好多次

最好睇就係介紹套小狼人

BTW 蝦蝦 飯飯 文文 鯨鯨
羊仔同你哋say個hi

覺得今日兩集都幾好睇

仲有高玩丫輸咗都唔知咩事嗰次

盲毒就係要毒身份牌
咁真係冇得救

最後個嘉賓都冇宣傳到...

跟住獵人獵人局都好好笑
睇咗好多次好多次

佢指刀婁同祈錦月個次 好man

BTW 蝦蝦 飯飯 文文 鯨鯨
鳥鳥同你哋say個hi

BTW 文文 鯨鯨
轟轟同你吔say個hi

睇到你呢句我笑咗出聲

我好記得囉
佢完全係零輪次概念
好好笑 夜晚得佢一個死咗 跟住遊戲結束
佢仲覺得好人會贏

大家可以回味一下

BTW 文文鯨鯨
絨絨同你哋say個hi

BTW 文文 鯨鯨
蟑蟑同你地say個hi

想問下 始祖 楊士弘 孫生 大家點揀
我最唔想睇孫生 賽後仲要問有冇進步

BTW 文文 鯨鯨
花花同你哋say個hi

Hello 水水

孫生同楊士弘真係揀唔落手 始祖純粹廢姐 我會歸類落小郎君類別

其實始祖...真係...

BTW 蝦蝦 飯飯 文文 鯨鯨
迷迷同你地say個hi

BTW 文文 鯨鯨
純純同你哋say個hi

其實feel到佢想進步嘅
但好似用錯方法可能佢以為狼坑點得準/識演戲就係進步

Hi 九九 丸丸 monb 羊羊 鳥鳥 轟轟 絨絨 花花
我係鯨鯨

呢三個我都一定最唔想睇孫生
另外兩個雖然都唔係玩得好
但起碼都會認真發言盤下邏輯
孫生玩左咁耐都仲係成舊泡菜飯
成日以為自己好好笑但一啲都唔好笑又無效果

始祖係咪比人做鳩搞到大家對佢期待過高
楊士弘講嘢我真係搞唔掂睇完嗰日狼來了更加不了
三個都係屎嘅話我寧願揀始祖

頭先佢個樣開心到
好心唔好嘥時間直接過啦

HI 鯨鯨我係水水

未同鯨鯨say 個 hi

我係丸丸

有時覺得始祖好慘 當初係邊個隆重介紹佢
係咪凱希

Hello monb 丸丸
係呀 之後大家再一齊討論

兩局狼都好秀
其實好睇過平時D悶局

佢真係唔講嘢好過
佢係唯一乜都冇做嘅狼仲要喺到指揮

睇狼秀開心過睇好人秀

Hello 羊羊 鳥鳥 水水 鯨鯨

其實係邊個諗㗎 用疊字打招呼咁可愛

仲以為自己好勁喺度指揮
明明乜都冇做過

我仲認得出佢第二局着嗰件外套
係nine 唔識讀紅色poker 外套

BTW 蝦蝦 飯飯 文文 鯨鯨
紋紋同你地say個hi

我已經唔想睇丫頭流通靈
同埋我成日都想狼贏

Hi 迷迷 純純 水水

好耐未見過阿九贏左笑得咁開心

卜心同老豆做狼勝率真係高

對上一次見佢贏咗笑得咁開心 就係抿牌468
佢成日講魔術師局狼自刀 今次終於俾佢實行到

希望佢之後可以玩一次成功完美嘅滴滴代跳
上次爭少少 比狼人誤打誤撞贏咗

三刀

2局都抿中女巫
睇怕愚百好快又會女巫可以自救

係呀，因為平時殺狼人睇太多
今日一局自刀卜贏，一局天胡開局狼王自爆係幾秀嘅

愚百都唔知幾鍾意添啊
又可以快啲完場 播下一個單元

呢個smith black真係好有心
次次屌柒澤仔佢都準時出現

居然會覆呢個著名澤黑
皮蛋豆腐

俾時候睇地方婦女

佢邊有咁多個單元
今次拍2局
唔知要比1集錢定2集錢

btw 歡迎所有新人
我係漂漂
大家多啲上嚟呀

Smith black 真係好得閒 又準時
永遠冇見過佢缺席

好型

想講哩個無聊人次次都勁準時黎

皮蛋good job

荳姐個樣開始閪

佢個樣想點

卜心佢地又食野
09:錢這麽好賺

唔知幾時開始 我鍾意嘅諧星變咗宅男
不過係一個好靚仔嘅宅男

佢心諗點解佢哋可以飲飲食食 Hea下又一集
自己拍叮咚又要早起身 又要玩激烈嘅遊戲 又要俾人整蠱

瞓帳篷又落雨又冇得食牛肉

仲要濕身
飯又要自己煮 訓又冇得好訓

訓又冇得好訓係同佢同房嗰啲人 唔係佢本人

最慘係佢又俾人嫌棄自己鼻鼾 冇人想同佢同房

慘到因為有廚師執照 魚都要自己劏埋

BTW 文文 鯨鯨
左左同你地say個hi

上次就係因為冇人肯同佢瞓 所以俾人分咗去瞓帳篷
嗰帳篷仲要因為朝頭早落雨 滴水嘅

啲留言快到追唔切

短得黎又幾好睇 兩局天胡
九叔係型既自刀 孫生把口話想進步 但係 見到佢講野1999就火撚滾

黃幸災邱樂禍

某人隨身攜帶耳塞㗎

同上集一樣
佢地三個 個氣氛唔錯咼又
唔尷尬
娛百好少可咁好死
兩集都食食食, 影相, 玩就搞掂
唔怪得臨尾個個都話想下次再有
好爽

九叔心諗大好機會同龍龍同床共枕

雖然唔係咁鍾意孫生
但佢有時其實都幾好笑
特別係佢成日篤中零九笑點

BTW 蝦蝦 飯飯 文文 鯨鯨
魚魚同你地say個hi

飯飯同全部朋友仔 say個靚hi先

都已經有段時間未試過

九叔就係鍾意呢啲鳩鳩哋嘅人
嗰日live 直情話鋒澤你這樣子很像孫生

真係 已經持續咗好耐一個禮拜都爆唔到一個po

上次有人分析過 九叔笑點就係自high既人

仲話如果孫生出現先 可能就係九生cp

應該就嚟爆po架啦 想開po嘅就自己開啦 冇人想開就踩中1001自己去開啦
chimon偷懶 唔開啦

大家好

根據五堅情543阿九明明係睇身家先
孫生點夠少爺仔黎

相比起孫生
寧願有孫生無蕾拉會開心啲

其實睇左狼殺一段時間
不過好少上連登追post
以後會追

呢兩個名真係好經典好好笑

Hello底底
我係末末呀

放射天團五堅情！娛百狼人殺 & 叮咚五堅情討論(236)

自從嗰時開始 字幕組好fun
除咗黃幸災邱樂禍
叮咚2 仲出咗 不重要的人 33歲
雖然呢個名嘅來源又係出自邱樂禍

未追po叫返蝦蝦先

第一局都接近天糊開局
兩神排係首次位發言
三個低玩排係後面順利俾狼帶風向

啱啱見到你叫底底笑咗出聲

音樂方面未support到

第一局擺明見09 信2
45 就一齊跟風信2

邊個蝦新人 底底

好期待叮咚3又會出現啲咩

我都想講咁樣叫人

唔該鳥鳥

底底

好好笑

Hello 末末

我笑到停唔到 笑到攣埋咗
救命

EQ低底迪啲frd

底底好過低低至少

明明底底幾得意

BTW 蝦蝦 飯飯 文文 鯨鯨
末末同你地say個hi

BTW 蝦蝦 飯飯 文文 鯨鯨
橋橋同你地say個hi

老師真係有去婊姐度執屋

Save左但唔敢sd比啲fd

唔係好亂啫

點都唔會似小賴咁啦

賴妹間屋執極都未完

其實賴真係可以唔使再執屋

估唔到兩局短得嚟又有d睇頭
第一局6號隻嘉賓狼
好似表現得仲好過其他中低玩

佢打得算有邏輯
雖然我覺得佢應該直接站邊2 打打10會好啲

BTW 蝦蝦 飯飯 文文 鯨鯨
果果同你哋say個hi

算好勁下啦
講打10勁有point
冇人估到佢係狼

點估到執一個人間屋可以拍咁多集

佢只係執好咗少少表面嗰層 仲有好多睇唔到嘅地方係好誇張

重點係呢集執完轉個頭又亂返
又好似冇執過咁

淨係窗簾後都放左勁多衫
我真係想像唔到一個人可以亂到咁

已經比想像中好
雖然肯定半年後都係變番垃圾堆咁亂

娛百少呢類邏輯派新人
佢應該有玩開 孫生啲垃圾發言拎嚟扛推下係幾好

佢永遠只有梳化區係會執

我荳張床放係屋唔知想點

呢區好似呢世都唔會執完咁

呢個真，咁大件野唔會覺得阻住，想快啲處理左佢架咩

佢可以每個月開live邊執呢區邊吹水
應該可以賺唔少抖内

啱呀 再亂都應該唔會想有張床阻住哂

又可以揾仔仔吹水又賺錢

可以吹下水 又抽下水

點解佢唔換咗張床

九叔有帶埋巨人同mia去錄carry

喜歡水晶既朋友
係咪下星期一開始播

喜歡水晶寶寶嘅朋友
好嘢 Monday終於無咁blue

等我用念力屌撚死你呢個on9仔?

正呀
心諗點解好似咁快播
但其實都已經係兩個月前錄
2021年話咁快就嚟到3月

好恐怖 已經三月
已經過咗一半sem

係囉話咁快就三月
新年前仲覺得有排都未播到

NICE!!! 唔知有冇得睇太啞族同九叔吸貓
係咪成個節目都係水晶 同埋 村莊
今次後宮邊個有得同龍少共枕 (我估賴妹)

叮咚呢

我估完咗cto先出叮咚

我估出之前點都會宣傳吓先
搞吓活動咁
無咁快啩
係喎
講講吓叮咚2個約會去咗邊

fengze tv今晚冇新片？
唔通同capsule合約完咗？

尋晚先出左po話今晚有新片
但唔知做咩仲未upload

我仲以為今日停更

run to me個mv都好正
唔簡單

雖然佢唔叫做MV 但其實都可以當MV

我完全覺得可以做offical mv
本身以為好似乾我什麼事個款dance version 咁

真心想佢地快啲完約
完全唔覺得capsule係識諗題材拍片

諗起佢有次訪問Kimberly都話想打爆車窗
終於做到

其實都冇咩邊間可以揀 比較有知名度應該得翻pressplay

其實淨係跟拍佢做嘢已經夠
唔好再諗啲鳩題材出嚟

睇唔出田亞霍咁勁 包辦晒小賴成隻專

佢勁似啲人啱啱學識用ig story求其搵嘢問咁

寫真書

不過好似我本身都係睇pressplay啲人多啲

最搞笑係個封面

之前放年假就係學識點用IG

Wow暐弘同瑋瑋
雖然我覺得上次瑋瑋上17唱好車禍

傻傻的好可愛

結果過左12點鋒澤tv都無上新片 究竟係咩事呢

佢會唔會識唔識Po返啲留言然後comment 返 好似冇見過佢用呢個功能

呢樣再advanced啲估佢都係未學識

冇貨

而家學到落filter同問問題咋

仲有大把嘢要慢慢學

思佳姐睇落真係似有左

佢上次同蕾拉拍果條片都似 我果陣都諗緊佢係咪有左

無睇過㖭
佢平時身材咁fit 真係好易睇出唔同左

記錯原來係0蛋
仲要佢平時唔肯著鬆身衫架嘛

嘩 呢張真係睇到佢肚凸凸咁喎

邊個想踩1001